問路， 荃灣狗屋係邊？係咪愉景新城對面？

係荃灣附近跌左銀包
想立即去報失

同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

係。

綠楊新邨M座